屌！癈老清晒OXY,咁我點呀

睇個款去返$8都似

連登愛股，同CPE一樣，持有啦，千其唔好轉其他油股就岩，跑輸唔緊要